PS4隻hd同其他hd係咪一樣

想幫PS4換SSD，咁剩低果隻hd可唔可以俾返PC用，dum左好似好晒.

另外PS4揀ssd有咩要注意/推介

賣出去應該好多人要既，好多notebook都係用2.5寸

買個2.5吋硬碟盒當移動硬碟用

換ssd不如買隻3.5外置好過